剛剛在m記借宿一宵被趕

有無絲打收留

過嚟搵我

利申黃小雲住我隔離

你知唔知佢退左休

而家唔係佢喇

知咗好耐喇
換咗鬼婆

腦魔